點解FB見到個教人煎雞胸,但要留言先教,咩宣傳手法?

個咩金園美食館要教人又要留言先教,好無謂要教就教,咁就6.8萬個LIKE +一堆留言

好似拎到啲唔係個個有嘅嘢，係著數啲（香港人心態）

連登仔：想知再講

想知就PM我再講

台灣教健身嗰個一休都係咁

幫手做大個留言數 等更多人羊群心態試埋一份

加上有神秘感D, 你就咁擺出黎D人反而唔睇, 想知再講D人會心掛掛

另外佢更加知道邊D 係自己有潛力既顧客

人氣專頁其實好值錢

係連登咁玩實比人話
“唔想知 咪撚講 講左死全家“

推engagement 自然個post reach到多啲audience

你分析得岩

不過我對呢種手法反感

而家好多呢啲page
如果你想要某啲資訊就要係個post留言
之後再PM啲嘢俾你

x2 好反感

好似係因為Facebook page 依家如果你唔比錢 難好多reach到人

但多人留言的話 就好似你見到啲朋友留言
令到多啲人見到個page